# МТС ФИНТЕХ  - JAVA РАЗРАБОТКА

## Домашнее задание 2 - Основы ООП
В данном домашнем задании реализованы различные группы фигур, которые демонстрируют принципы ООП в реализации их классов.
Данные фигуры делятся на 2 группы:
- круговидные
- угловатые

А также обладают свойствами:
- растяжения
- перемещения
